一個唔敢詐嬌嘅女仔

當一個女仔唔敢同男朋友詐嬌
唔敢同男朋友提要求
唔敢逆男朋友意
唔敢煩男朋友
呢啲所謂生性聽話嘅女朋友
究竟曾經受過幾大嘅傷害先會變成宜家咁

分手啦 屌係都曬氣

細個屋企叫佢做咩就做咩
做錯就打 一搏嘴又打

咁係女仔問題
定係屋企問題

你細細個有冇力反抗？
日日被人車
屋企好大因素
你係男朋友就慢慢教佢
佢心智上可以話係小學生

你係果個女仔？

咁如果佢以前d男朋友對佢好衰
搞到佢驚會悲劇重演
要點算

幫人問

冇得心急
要一步一步guide佢
證明你比上一個好
能力做到 ，增加安全感
加油

我以前都係咁

後尾點去改變？

鍾意極你有限

後尾係男朋友面前喊左出黎
佢叫我乖 有咩都要同佢講 好似哄小朋友咁

證明你男朋友係真心愛你
但唔係個個都可以好似你咁好彩
羨慕你

我都唔識

我都係咁 有時覺得幾好 有時覺得好慘
唔知點講 有時係唔敢/唔想
諗好多個結果出黎

其實女仔 邊個唔想有人錫住自己

好慘
唔知係咪以前俾人hurt得太深
覺得自己比較懂事
某程度 覺得好可悲
成日要諗對方點諗/帶黎咩影響
如果有負面影響 自己都係算數算
多一事不如少一事

其實真係 當你bb咁錫
不過世界唔會太完美

好有同理心

我覺得我over左
不過控制唔到。。
其他人並唔會設身處地咁諗
無睇得咁闊
某程度 係辛苦左自己

所以對方係會唔理你感受
佢俾你寵壞?

咁又未去到咁嚴重
設身處地個程度有高低
佢地會用自己既思維去氹番你開心
即唔係代入對方思維去暸解對方點解有呢個想法/感受
總係感覺佢地無認真去暸解自己既思想
而我自己會用番對方思維去諗對方點解有咁既情緒/想法
唔知你明唔明呢 好似講到有啲複雜

完全明白
但其實都真係好希望對方可以多啲聽下自己想點

成日睇片 好似好多男朋友或者老公會怕女朋友怕老婆
女朋友同老婆話乜就乜
當女神咁嚟供奉
但唔知點解喺生活當中自己又未試過咁幸運

係啊！！！
完全同我諗嘅 係一模一樣
對方都算錫我
但係總係種感覺係
唔敢去撒嬌/扮發脾氣
好似總係有種隔膜
點解啲人咁鍾意睇韓劇呢
係因為啲男人根本係現實係少之又少
好想試下咁樣
咩都驚驚青青 對自己信心唔夠大

我都有呢個問題
之前嘈過一次，佢話我唔體諒佢
之後搞到有咩都屈係個心度，負能量大爆發
分手收場

sosad

好想試下扮嬲豬等對方嚟氹下
特別係好似大大同小妹佢哋咁
真係好正

明白

覺得做人好辛苦
幻想太美好
現實太殘忍

呢個就係落差
不過呢啲唔多唔少係累積同與生俱來
又唔可以怪對方

唔好喊啦絲打
抱抱！

其實都遇過好多仆街

愛你

人生唔開心既事 十常八九 喊完辛苦完 再繼續行落去

你做咩唔開心呀

分

可以訓練到呢方面搵朋友就算

如果我好鍾意男朋友都會咁 好驚逆佢意 佢會對我反感 就會唔鍾意我

只可以話時間證明一切

難道未濫用你伴侶的姿態 你便當我我是個男孩

big hug

好聽係叫做保護自己
難聽係其實拒絕溝通

都要男朋友願意溝通先得

往往有時有個人真係咁樣對你。你又會 開始犯賤

呢啲女多數都係吸引返啲暴力粗鄙嘅男人
Blame your genes